而家開始有HSBC户口嘅同我轉去其他銀行

未有嘅千奇咪再用HSBC隨時涷結你d錢

由奇黃店 盡快轉走

仆佢個街一陣比佢涷結晒就gg

一早轉咗

叻仔 恒生可能都有 不過最先一定係HSBC紅到仆晒街

屌，我恒生d錢都攞走晒先

上年已經轉咗

可以轉去邊？

戶

尤其

推啊！！！